[{"question": "https://www.zhihu.com/question/317600442", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317600442/answer/794390547", "content": "\n\u4f60\u5c0f\u65f6\u5019\u6709\u54ea\u4e9b\u81ea\u4ee5\u4e3a\u7792\u5929\u8fc7\u6d77\u5374\u88ab\u7236\u6bcd\u77e5\u9053\u5f97\u4e00\u6e05\u4e8c\u695a\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339665854", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339665854/answer/784102603", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9ec4\u6653\u660e\u5728\u7b2c\u4e09\u5b63\u300a\u4e2d\u9910\u5385\u300b\u7684\u8868\u73b0?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294130577", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294130577/answer/811127148", "content": "\n\u4f60\u4eb2\u5386\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u9053\u5fb7\u7ed1\u67b6\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51636894", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51636894/answer/791696899", "content": "\n\u7238\u7238\u5012\u8f66\u65f6\u649e\u6b7b\u4e00\u540d\u4e00\u5c81\u534a\u65e0\u4eba\u65e0\u4eba\u770b\u7ba1\u513f\u7ae5\uff0c\u4fdd\u9669\u8d54100\u4e07\uff0c\u5bf9\u65b9\u4e0d\u6ee1\u8981\u6c42\u989d\u5916\u52a0\u8d54\u507f\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20579464", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20579464/answer/769395234", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u5728\u5f88\u591a\u9886\u57df\u90fd\u8981\u6c42\u81ea\u4e3b\u7814\u53d1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283854005", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283854005/answer/777599269", "content": "\n\u4f60\u6700\u8ba8\u538c\u4ec0\u4e48\u6897\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312747301", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312747301/answer/816137585", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e8b\u662f\u4f60\u53bb\u4e86\u7f8e\u56fd\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333269456", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333269456/answer/809386348", "content": "\n\u53e4\u4ee3\u516c\u4e3b\u548c\u4eb2\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u80fd\u5077\u5077\u6362\u4eba\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343189089", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343189089/answer/814360398", "content": "\n\u6797\u4e66\u8c6a\u52a0\u76dfcba\uff0c\u6709\u591a\u5c11\u53ef\u80fd\u6027\u5f52\u5316\u4ed6\u5165\u56fd\u5bb6\u961f?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61192834", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61192834/answer/808485918", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6881\u5bb6\u8f89\u81ea\u5bfc\u81ea\u6f14\u7684\u300a\u6df1\u591c\u98df\u5802\u300b\u7535\u5f71\u7248\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55755920", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55755920/answer/814541563", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u529e\u516c\u5ba4\u5c0f\u91ce\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340746386", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340746386/answer/793244537", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u300a\u8f6e\u5230\u4f60\u4e86\u300b\u8fd9\u90e8\u5267\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297746893", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297746893/answer/810831920", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u4f60\u53bb\u4e86\u5185\u8499\u53e4\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333581767", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333581767/answer/805795918", "content": "\n\u300a\u9648\u60c5\u4ee4\u300b\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u9690\u85cf\u7684\u7cd6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345160935", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345160935/answer/818649442", "content": "\n\u738b\u5927\u9646\u5426\u8ba4\u300a\u5c0f\u5c0f\u7684\u613f\u671b\u300b\u538b\u756a\u5f6d\u6631\u7545\uff0c\u8fd9\u6b21\u4e8b\u4ef6\u4f1a\u5bf9\u4e24\u4e2a\u4eba\u9020\u6210\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5f71\u54cd\uff1f\u8fd8\u80fd\u7ee7\u7eed\u505a\u670b\u53cb\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20502134", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20502134/answer/809582666", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e8c\u6218\u91cc\u7f8e\u519b\u80fd\u591f\u51fb\u8d25\u65e5\u519b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19869956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19869956/answer/807043703", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7b80\u6d01\u7684\u4eba\u751f\u5efa\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345027189", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345027189/answer/817456543", "content": "\n2019 LPL \u5192\u6ce1\u8d5b\u51b3\u8d5b iG 3:2 TES\uff0ciG \u52c7\u593a\u6700\u540e\u4e00\u5f20 S9 \u95e8\u7968\uff0c\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u60f3\u8bf4\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339110459", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339110459/answer/781784048", "content": "\n\u5982\u4f55\u6fc0\u6012\u4e00\u4f4d\u5316\u5b66\u7231\u597d\u8005\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344475215", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344475215/answer/817381290", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 MIUI \u52a0\u5165\u4e00\u952e\u5173\u95ed\u6240\u6709\u5e7f\u544a\u529f\u80fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344116252", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344116252/answer/815673354", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5468\u7426\u6210\u4e3a\u5168\u56fd\u7403\u8ff7\u53e3\u8bdb\u7b14\u4f10\u7684\u5bf9\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22603180", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22603180/answer/805979633", "content": "\n\u89c1\u9762\u9012\u70df\u3001\u656c\u70df\u7684\u4e60\u60ef\u662f\u4e2d\u56fd\u72ec\u6709\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344039567", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344039567/answer/813617843", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9ebb\u7701\u7406\u5de5\u7528\u78b3\u7eb3\u7c73\u7ba1\u505a\u51fa CPU\uff0c\u6210\u529f\u6267\u884c \u300cHello World\u300d\uff1f\u662f\u5426\u4e3a\u4e00\u573a\u82af\u7247\u754c\u7684\u9769\u547d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283474944", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283474944/answer/816084307", "content": "\n\u627e\u5de5\u4f5c\u65f6\u5355\u4f4d\u666e\u904d\u8981\u6c42 35 \u5c81\u4ee5\u4e0b\uff0c\u90a3 35 \u5c81\u4ee5\u4e0a\u7684\u4eba\u90fd\u5e72\u561b\u53bb\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343829052", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343829052/answer/814006285", "content": "\n\u6211\u7238\u8bf4\u5f69\u793c\u968f\u7537\u65b9\uff0c\u7ed3\u679c\u7537\u65b9\u5f69\u793c\u7ed93\u4e073\uff0c\u6211\u4eec\u5bb6\u8fd9\u8fb9\u6700\u4f4e\u662f8\u4e078\uff0c\u73b0\u5728\u5bf9\u8c61\u8bf4\u4e0d\u7ed3\u5a5a\u4e86\uff0c\u662f\u6211\u9519\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339178667", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339178667/answer/804610299", "content": "\n\u300a\u5bc4\u751f\u866b\u300b\u4e2d\u91d1\u53f8\u673a\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u6740\u6389\u6734\u793e\u957f?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339849965", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339849965/answer/783374067", "content": "\n\u5361\u838e\u5982\u4f55\u51fa\u88c5\u624d\u80fd\u4f24\u5bb3\u6700\u5927\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336334194", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336334194/answer/807664304", "content": "\n\u4e0a\u5927\u5b66\u540e\u660e\u767d\u4e86\u54ea\u4e9b\u5751\u4eba\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286148408", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286148408/answer/775129555", "content": "\n\u4f60\u6240\u77e5\u9053\u7684\u97e9\u56fd\u5a31\u4e50\u5708\u7684\u9ed1\u6599\u6709\u54ea\u4e9b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294130577", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294130577/answer/799680201", "content": "\n\u4f60\u4eb2\u5386\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u9053\u5fb7\u7ed1\u67b6\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23121038", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23121038/answer/805521559", "content": "\n\u5982\u4f55\u5b8c\u6210\u6807\u51c6\u7684\u5e73\u677f\u652f\u6491\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335946791", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335946791/answer/797164032", "content": "\n\u4f60\u6b63\u5728\u7ecf\u5386\u600e\u6837\u7684\u5a5a\u59fb\u751f\u6d3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338749262", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338749262/answer/781068095", "content": "\n\u9b3c\u9b42\u4e3a\u4ec0\u4e48\u60e7\u6015\u6843\u6728\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340517779", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340517779/answer/794007175", "content": "\n\u5410\u69fd\u65e5\u672c\u5403\u4e0d\u8d77\u897f\u74dc\u662f\u4e0d\u662f\u50cf\u53f0\u6e7e\u4eba\u8bf4\u5927\u9646\u4eba\u5403\u4e0d\u8d77\u69a8\u83dc\u4e00\u6837\u65e0\u77e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31400767", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31400767/answer/795328300", "content": "\n\u88ab\u7f8e\u56fd\u4f7f\u9886\u9986\u62d2\u7b7e\u662f\u4e2a\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269323749", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269323749/answer/754431035", "content": "\n\u8c01\u80fd\u7ed9\u6211\u8bb2\u4e00\u4e2a\u77ac\u95f4\u5c31\u60f3\u7b11\u7684\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293914303", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293914303/answer/500347687", "content": "\n\u6709\u4e2a\u4eb2\u59b9\u59b9\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u611f\u89c9?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51811329", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51811329/answer/790044641", "content": "\n\u6c42\u63a8\u8350\u6027\u4ef7\u6bd4\u9ad8\u7684\u5165\u95e8\u7ea7\u8033\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325514742", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325514742/answer/750450805", "content": "\n\u627e\u4e2a\u8d8a\u5357\u5973\u670b\u53cb\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324575670", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324575670/answer/768426041", "content": "\n\u5fae\u4fe1\u516c\u4f17\u53f7\u8fd8\u6709\u201c\u524d\u201d\u9014\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319049118", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319049118/answer/782669818", "content": "\n\u804c\u4e1a\u7092\u80a1\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31997695", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31997695/answer/781591374", "content": "\n\u604b\u4eba\u4e4b\u95f4\u7684\u6700\u597d\u72b6\u6001\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286019486", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286019486/answer/779691826", "content": "\n\u4f60\u6700\u8ba8\u538c\u6296\u97f3\u91cc\u54ea\u4e2a\u7f51\u7ea2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320404739", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320404739/answer/757106543", "content": "\n\u9b4f\u65e0\u7fa1\u6709\u591a\u7231\u84dd\u5fd8\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330058636", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330058636/answer/720009150", "content": "\n\u820d\u53cb\u9891\u7e41\u7528\u6211\u7535\u8111\u6253\u6e38\u620f\uff0c\u6211\u8981\u4e0d\u8981\u6539\u5bc6\u7801?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318605065", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318605065/answer/747418451", "content": "\n\u7f51\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u7684\u6c34\u679c\u5e97\u94fa\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329942312", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329942312/answer/723195806", "content": "\n\u82e5\u6709\u4e00\u5929\u673a\u5668\u4eba\u53ef\u4ee5\u4ee3\u66ff\u4eba\u7c7b\u8fdb\u884c\u5927\u90e8\u5206\u5de5\u4f5c\uff0c\u300a\u8d44\u672c\u8bba\u300b\u662f\u5426\u8fd8\u6709\u610f\u4e49?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25334262", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25334262/answer/219201183", "content": "\n\u65b0\u5a92\u4f53\u8fd0\u8425\u7684\u5de5\u4f5c\u524d\u666f\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303403090", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303403090/answer/666757041", "content": "\n\u4eba\u95f4\u5bcc\u8d35\u82b1\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u957f\u76f8?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333154214", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333154214/answer/769922007", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8fea\u62dc\u738b\u5983\u643a\u6b3e\u51fa\u9003\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335226096", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335226096/answer/811317522", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u54ea\u4e2a\u660e\u661f/\u827a\u4eba/\u4e3b\u6301\u4eba\u603c\u8fc7\u8c22\u5a1c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20775402", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20775402/answer/815241538", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u592e\u89c6\u7248\u7684\u300a\u4e09\u56fd\u6f14\u4e49\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343853376", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343853376/answer/810454014", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u8f6e\u5230\u4f60\u4e86\u300b\u7b2c19\u96c6?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32493636", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32493636/answer/804462322", "content": "\n\u8ddf\u4e0d\u7231\u7684\u4eba\u63a5\u543b\uff08\u820c\u543b\uff09\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319863335", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319863335/answer/808771814", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u8650\u5fc3\u7684\u6848\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326599068", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326599068/answer/816021673", "content": "\n\u4f60\u89c9\u5f97\u4ec0\u4e48\u662f\u5bf9\u4e9a\u7d22\u73a9\u5bb6\u7684\u7ec8\u6781\u4fae\u8fb1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321255925", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321255925/answer/793987285", "content": "\n\u6838\u5f39\u53ef\u4ee5\u6740\u6b7b\u9b3c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343932708", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343932708/answer/811919837", "content": "\n\u65e5\u672c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u5f88\u591a\u7684\u767e\u5e74\u4f20\u627f\u8001\u5e97\u6216\u5bb6\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339160469", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339160469/answer/809097372", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4f60\u53bb\u4e86\u65e5\u672c\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343355282", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343355282/answer/807591020", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u62fc\u591a\u591a\u5929\u5929\u9886\u73b0\u91d1\u7ea2\u5305\u63d0\u73b0\u6d3b\u52a8\u6076\u610f\u865a\u5047\u5ba3\u4f20?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341499350", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341499350/answer/803444407", "content": "\n\u4e24\u4e2a\u5bcc\u8c6a\u540c\u65f6\u53bb\u4e00\u5bb6\u94f6\u884c\uff0c\u4e00\u4e2a\u5b581\u4ebf\uff0c\u4e00\u4e2a\u8d37\u6b3e1\u4ebf\uff0c\u5bf9\u884c\u957f\u800c\u8a00\u54ea\u4f4d\u7684\u4f18\u5148\u5ea6\u66f4\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345128229", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345128229/answer/818454913", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u59da\u660e\u4e3b\u52a8\u4e3a\u4e2d\u56fd\u7537\u7bee\u63fd\u4e0b\u8d23\u4efb\u7684\u505a\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24183638", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24183638/answer/795994068", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u6bd4\u8f83\u597d\u73a9\u7684\u7eb8\u98de\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335234674", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335234674/answer/815800565", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u548c\u9ed1\u4eba\u7ed3\u5a5a\u7684\u4e2d\u56fd\u4eba\u540e\u6765\u90fd\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22727115", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22727115/answer/816366099", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u7f57\u5c0f\u9ed1\u6218\u8bb0\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29023293", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29023293/answer/772977751", "content": "\n\u6559\u5bfc 0~6 \u5c81\u7684\u513f\u7ae5\u6709\u4ec0\u4e48\u6b63\u786e\u7684\u6559\u80b2\u89c2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343818672", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343818672/answer/816484223", "content": "\n\u6211\u5916\u7525\u6b3a\u8d1f\u6211\u7684\u732b\uff0c\u6211\u6253\u4e86\u4ed6\uff0c\u6211\u9519\u4e86\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341831626", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341831626/answer/811593304", "content": "\n\u600e\u6837\u8ba9\u4e0a\u94fa\u4e0d\u8981\u8e29\u7740\u6211\u7684\u5e8a\u5355\u4e0a\u5e8a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345056581", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345056581/answer/817605171", "content": "\n2019 \u7537\u7bee\u4e16\u754c\u676f\u4e2d\u56fd 73:86 \u4e0d\u654c\u5c3c\u65e5\u5229\u4e9a\uff0c\u65e0\u7f18\u76f4\u901a\u4e1c\u4eac\u5965\u8fd0\u4f1a\uff0c\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u60f3\u8bf4\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27641736", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27641736/answer/814798641", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u5927\u578b\u7f51\u7ad9\u9700\u8981\u591a\u5c11\u670d\u52a1\u5668\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344116252", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344116252/answer/815496852", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5468\u7426\u6210\u4e3a\u5168\u56fd\u7403\u8ff7\u53e3\u8bdb\u7b14\u4f10\u7684\u5bf9\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60267160", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60267160/answer/809790623", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6f14\u5458\u96f7\u4f73\u97f3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299305538", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299305538/answer/782361711", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e9b\u597d\u770b\u7684\u5973\u751f\u5f88\u5a4a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343503602", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343503602/answer/811577504", "content": "\n\u600e\u6837\u770b\u5f85\u6709\u4e9b\u4e00\u7c73\u516b\u591a\u7684\u5973\u751f\u4e00\u767e\u4e8c\u5341\u65a4\uff0c\u4e2a\u522b\u7537\u751f\u53ea\u770b\u5979\u4f53\u91cd\u6ca1\u770b\u8eab\u6750\u5c31\u88abdiss\u80d6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21015241", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21015241/answer/813341332", "content": "\n\u53e4\u4ee3\u6709\u6ca1\u6709\u5185\u88e4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329661135", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329661135/answer/802284661", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u738b\u4fca\u51ef\u548c\u6768\u7d2b\u7684\u4e92\u52a8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343036575", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343036575/answer/812282155", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fea\u58eb\u5c3c\u4e50\u56ed\u8425\u4e1a\u989d\u9ad8\uff0c\u5458\u5de5\u5de5\u8d44\u4f4e\uff0c\u5374\u8fd8\u662f\u666e\u904d\u4e8f\u635f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36829380", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36829380/answer/802550501", "content": "\n\u4f60\u548c\u5f02\u6027\u670b\u53cb\u505a\u8fc7\u6700\u66a7\u6627\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295754519", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295754519/answer/775732675", "content": "\n\u624e\u5934\u53d1\u548c\u62ab\u5934\u53d1\uff0c\u5bf9\u5973\u751f\u5916\u8868\u6709\u4ec0\u4e48\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304449458", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304449458/answer/801450728", "content": "\n\u5916\u5356\u5458\u9001\u9519\u7684\u5916\u5356\uff0c\u8be5\u5403\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335946791", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335946791/answer/808855856", "content": "\n\u4f60\u6b63\u5728\u7ecf\u5386\u600e\u6837\u7684\u5a5a\u59fb\u751f\u6d3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342267611", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342267611/answer/810463047", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2020 \u5c4a\u6821\u62db\u7b97\u6cd5\u5c97\u4f9b\u8fdc\u5927\u4e8e\u6c42\u7684\u60c5\u51b5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333250627", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333250627/answer/801925134", "content": "\n\u5ba4\u53cb\u54ea\u4e9b\u4e0d\u8be5\u770b\u7684\u4e1c\u897f\u88ab\u4f60\u770b\u5230\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302671861", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302671861/answer/762799000", "content": "\n\u4f60\u6700\u8ba8\u538c\u5feb\u624b\u91cc\u54ea\u4e2a\u7f51\u7ea2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/332408225", "answer": "https://www.zhihu.com/question/332408225/answer/802578225", "content": "\n\u4f60\u662f\u5982\u4f55\u8bef\u6740\u81ea\u5df1\u7684\u5ba0\u7269\u7684?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342011515", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342011515/answer/800833445", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6e56\u5357\u536b\u89c6\u300a\u4e2d\u9910\u5385\u300b\u7b2c\u4e09\u5b63\u7b2c\u4e94\u671f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266609014", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266609014/answer/747294338", "content": "\n\u4f60\u6700\u4e0d\u559c\u6b22/\u6700\u4e0d\u63a8\u8350\u7684\u7f8e\u5986\u535a\u4e3b\u662f\u8c01\uff1f\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21473838", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21473838/answer/759253016", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u4ec0\u4e48\u7279\u6b8a\u7684\u80ce\u8bb0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308384808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308384808/answer/790673664", "content": "\n\u8c22\u5a1c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u4e48\u62db\u4eba\u8ba8\u538c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269308945", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269308945/answer/781654822", "content": "\n\u4fe1\u606f\u6cc4\u9732\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333359465", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333359465/answer/776780894", "content": "\n\u73a9\u5403\u9e21\u6709\u4ec0\u4e48\u810f\u5957\u8def\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50039529", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50039529/answer/776866862", "content": "\n\u6765\u8bf4\u4e00\u4e2a\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u63a8\u7406\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338337120", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338337120/answer/779812739", "content": "\n\u5de5\u5546\u94f6\u884c\u4e0a\u6d77\u5206\u884c\u884c\u957f\u987e\u56fd\u660e\u4e3b\u52a8\u62db\u4f9b\u7ea6 32 \u4e2a\u5973\u4e0b\u5c5e\u88ab\u81ea\u5df1\u6f5c\u89c4\u5219\uff0c\u60c5\u51b5\u662f\u5426\u5c5e\u5b9e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338706822", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338706822/answer/775262642", "content": "\n\u5982\u4f55\u6709\u6548\u7684\u7ec3\u4e60\u767e\u91cc\u5b88\u7ea6\u4e8c\u6280\u80fd\u7684\u51c6\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26126356", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26126356/answer/686627774", "content": "\n\u559c\u6b22\u6781\u7b80\u548c\u539f\u6728\u7684\u88c5\u4fee\u98ce\u683c\uff0c\u5bb6\u5177\u9648\u8bbe\u8be5\u5982\u4f55\u9009\u62e9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35340215", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35340215/answer/727151118", "content": "\n\u73b0\u9636\u6bb5\u6700\u4fbf\u5b9c\u7684\u5b8c\u7f8e\u9ed1\u82f9\u679c\u914d\u7f6e\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27867581", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27867581/answer/751806802", "content": "\n\u5317\u4eac\u534f\u548c\u533b\u9662\u6709\u591a\u725b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27312090", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27312090/answer/290470069", "content": "\n\u5927\u5b66\u5973\u751f\u7684\u5bbf\u820d\u751f\u6d3b\u5185\u5e55\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}]